有個無腦奶共老母係咩感受？

收埋佢本BNO 同佢講話燒左 要身體力行支持 你表現得癲過佢 佢就會醒

咁愛國仲揸乜撚BNO，燒咗佢啦

帶佢一次返大陸，最好係令到佢被搶銀包，之後報警見識下大陸公安執法既嘴臉

其實佢應該係知架
我有位長輩係我好細個個時過咗世
咁個位長輩就要葬返係佢祖先嘅地方 即係大陸個邊
個時細個上親去拜我長輩 佢都叫我一定要拖實佢
大陸好多拐子佬etc.

係唔知做咩宜家會變成咁....

人人都有機會俾人屌老母，
其他人個老母可能係無辜，
你老母絕對抵屌。

我屌你老母。

你老母唔係奶共咁簡單 係信撚左邪教

雖然咁講好不孝
但麻煩你屌大力D屌醒我老母

佢係真係信撚咗班神棍嘅邪教
但我有份(被逼)上去 雖然班神棍好重鄉音
但我隱約聽得明佢地好似唔係傾政治野

最新消息
前幾日我係街站攞返後張反送中傳單比老母用手機影低咗
唔知佢想有咩下一步行動

我反共
下？ 你可以逼人轉立
場架咩， 思想操控？ 你唔中意你可以抱怨，但你可以逼人改變去遷就你價值觀同生活習慣咩咁霸道？

我父母都係
老豆成日話中國點勁點勁 用華爲
屌啲人遊行係搞搞陣搞亂香港....
日日係度睇youtube中國打哂飛機嘅片
信到十足十我講咩都冇用......
有冇人教下我可以點做